我宣佈 keep住十點報時嘅傳統

其實唔係膠化成個運動，而係要堅持返成個抗爭運動嘅主旨

真徹底撤回送中惡法
撤回暴動論失實定義
釋放所有抗爭義士
成立獨立調查委員會
解散議會落實真雙普選

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推

甩p牌第一推

甩p牌第二推

十點報時

驚大家唔記得

甩p牌第三推

次次落親屋企樓下報時都係得返幾丁友叫

甩p牌第四推

甩p牌第五推

甩p牌第六推

甩p牌第七推

推

甩p牌第八推

我喺屋企叫冇人應我

甩p牌第九推

可以喺屋企叫，你反而最幸福

推 少左好多人嗌

甩p牌第十推

可以嘅話順便唱埋歌

啊～～～

巴打屋企人藍？

我願榮光歸香港、美國國歌同城邦歌都係我幾個首選

紫絲帶

難得屋企人藍都仲咁落力
革命成功之日煲底見

到時候煲底見， 順便天滅埋共產黨

又唔做嘢又唔讀書

Push

我要真普選！！！！！

光復香港 時代革命
驅逐共黨 解放香港

沒有暴徒只有暴政

呀呀呀

我依家終於甩到p牌啦屌你老母

[光復香港] 我宣佈 今晚9點之後停止討論何妖及出軌狗！

push

10點

keep住報吖

聽證會有講 大嗌係有人知的

無人應
失落大於柒

最衰今日落雨冇乜人出街

推推推推推～